突發 旺角警署大量外國勢力聚集

岩岩睇apple live話有 美聯社 法新社 bbc 等等外國新聞機構等黎智英出番黎，連登咁少人講

肥佬黎

撐蘋果~撐到底~~

黑警tg清場

求肥佬黎生生性性, 唔好話香港仲有法治
唔好再講一國兩制

推

唔知popo會唔會又搞外媒

屌哂你地老母
有外國勢力無人講？
CCTAI手足去撚哂邊到
快啲推到上熱門

唔咁講會唔會即刻又要入番去

sad

2000 到依家仲未出嚟